如果759賣埋香煙既話一定起死回生

不了 狗都唔識買野嘅

全世界都知你唔識買嘢

等到iqos合法後賣煙彈仲好啦

( Show Blocked User - 老衲- )